{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008124",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 씨씨펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 もし入退室時間を超過すると、30分当たり5,000ウォンずつ費用が発生します。 予約された人数から追加で人数が増える場合は、予めペンションまでご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しもできません。 また、ペンション以外はペット同伴入室を拒否される場合があり、これによる払い戻しもできません。 不法行為をする未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。 お客様の便宜のため、入退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 また、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽や飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 入室の際には様々な特典を受けることができます。 ご宿泊客にはカフェのオープン時間に訪れる場合、ドリンク1+1クーポンを提供しています。 また、紅茶のティーバッグを無料で提供します。 一部屋あたり2つに制限されます。 駐車可能なスペースがあり、海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "入退室時間を超過した場合、どのような費用がかかりますか？",
            "answer": "入退室時間を超過すると、30分当たり5,000ウォンずつ費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約された人数よりも追加で人数が増える場合は、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約された人数よりも追加で人数が増える場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外はペット同伴入室を拒否される場合があり、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者でも宿泊することはできますか？",
            "answer": "不法行為をする未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客に特典はありますか？",
            "answer": "入室の際には様々な特典を受けることができます。ご宿泊客にはカフェのオープン時間に訪れる場合、ドリンク1+1クーポンを提供しています。また、紅茶のティーバッグを無料で提供します。一部屋あたり2つに制限されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあり、海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 512
    }
}